假如將出生以嚟嘅淚水累積落嚟

會有幾多

缸 / 河 / 湖 / 海

awww

最多咪2L

一杯水

海